[行動post]聽晚就係英領人鏈，大家係咪唔想做英國人?

聽晚就係啦，完全冇人講，快手啲宣傳，fb、ig、連儂牆。

一人print定一張國旗聽晚去。

咪撚再休息，聽晚見。

聽晚英領要人

我97後冇Bon

聽晚見

推

我都冇，但係都推撚左先，外國支持點都要吹雞。

stay with hong kong

fight for freedom

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

推啊

聽日有活動

咪撚休息啊

唔好放棄英國戰線

人鏈啊

Pish

係咪以後一至五冇活動?

推啊屌

淨係美國唔夠嫁

完全唔知

光復香港

時代革命

其他post都有圖，不過照幫推

香港人

反抗

我見熱門冇，但聽日就係

我好少睇熱門，一黎就直接睇CC台有咩行動

推比多啲人知

P牌, 無力但照推

去，但我想做香港人多啲

行動post
推

push

要人啊屌

up

國際戰線啊

PUSH

推呢個

聽日英領人鏈

個邊個議會成日有D 小貓34隻既討論
呢個係人少定人多架?

e.g.

人鏈梗係要人多啦

哇 真係唔知喎

我諗講香港應該唔會小貓幾隻掛

Push

push

——————————
10.25早上 和你work

幫手推

推推推

９７年前出世無ＢＮＯ好似唔關我事....?

pish

Pishhhhhh

推啦

呢幅圖就係之前某一次既Urgent Question: Hong Kong...

唔想聽日柒啊 plz

聽日掛埋本BNO係心口咁拖

我唔知10月24會點，我淨係想盡力出黎，幫得幾多得幾多

呢會好似係第一個以英國做主題嘅活動

呢個

唔理禁多推左先

真係頭先先知
推

行動post

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

推 冇人講

有bno既自己去啦 你地主場 我就冇乜心機啦 加油

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
香港人 反抗!!

我係英國人呀，吊你！

行動po推一推

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

thank you!!!

推上

推
點解上唔到熱門

美國人ok

唔洗灰，到時有bno既手足過左去，是但開間小店請你過去做嘢就ok

無人講

又人鏈變晒質做拖手識女啦都

PISH

P牌冇力一推